牙醫同診所都屌緊自己無資助

屌緊剩係資助零售業同旅遊業飲食業
佢地牙醫唔洗交租出糧咁

牙醫都無儲錢

777 ： 你地唔俾我明日大嶼送錢北京，我咪防疫送囉，吹呀

香港做生意真係冇得輸
賺就自己
蝕就要全世界同渡時艱

都牙醫有資助，連登仔又會屌點解牙醫有我冇？？ 又會屌要求派錢乜乜乜

今晚有集會有冇人知？

大家一齊r